只要支那狗全球撒退番大陸, 世界就好安全

易請難送